有幾多CHING有決心打大交?

我估唔夠1萬人

恕我懦弱

要平衡武力先
如果唔係出去送頭都幾傻

勇武最少已捉左一半

你號召連燈仔同你去嘂雞，應該會多過1萬人參加

5年期間

積極健身

有心打，但200磅
有心血管疾病

我！

食夠十間黃店

正常
打得嬴就話死得有價值
55波我就願意打

0 10 波就打遊擊

會員boa有

真勇武拉晒 告到既就告緊 唔夠料既就已經比班狗恐嚇過黎
點撚樣打大交

打大交就唔會，坐幾年就預咗

應該一百人都無

Ming jai
唔知你真心定假膠仲改咁既名
見到人唔笑狗都吠

佢咬術幾勁

出親黎打個班都唔知有冇一成人
其餘得個跑字

準備單挑老解

諗起2戰 100萬日軍屌打5億支那人
支那人比日軍點去挖坑, 明知係埋自己都寧願聽話去挖都唔敢反抗

0
理大之後無勇武

如果好多人都敢打
我上前帶頭擋子彈又有咩所謂
依家已經唔怕死

賤種係咁架啦

諾曼第傘兵有咁既決心

胡cfu咁大隻就唔驚子彈咩on9